777，要中美貿易戰唔應該到香港好簡單，同中共割席咪得

我地香港經濟獨立，關你中國同美國打仗咩事，

唔係行動一律不推文回覆

行動呀
叫大家繼續罷買中資同TVB廣告所有野